[運動手帶] Fitbit 定 Garmin？

好耐之前已經想買fitbit 最近出左隻新
Fitbit Charge 2
但係上網見人話佢唔準 例如GPS
中文又出唔到

跟住睇到隻差唔多價既Garmin Vivosmart HR+
正面望落都幾好 又出到中文 點知隻錶都幾厚下

我就想買fitbit多啲 所以想問下fitbit係咪咁差咁唔準?

以前用surge 試過係鰂公跑跑上跳左GPS 去對面海
出唔到中文 有時想轉歌 淨係見到格仔
之後錶帶又整到手腕紅哂
即刻放左佢換左forerunner 235開心使用中

手錶款太貴唔考慮

我唔係用手帶 用 vivoactive hr , 而家做到好平
好耐之前買英文版1800 , 而家我估1600 都唔駛
因為我鐘意行山 所以一定要搵d
可以長時間gps 紀錄果d

講番正題 我個fd 係用fitbit charge 第一代冇 hr
佢話 detail 位都算做得足
不過隻錶好易爛 仲要冇得換 bear 死哂
同埋佢話唔係成日用都覺得有d bug

我估你輕量用就冇咩問題
兩者差唔多

Garmin幾好
不過個代理好煩

lm
諗緊入唔入 polar m600

用咗fitbit charge hr 年半，
而家粒電已經壞壞哋，一晚就冇電，以前真係頂到四日
仲成日sync 唔到

用緊charge 2 用落覺得唔吸引

用緊fitbit Alta . 除左無心跳記錄之外都ok. 樣同電都好正

Garmin +1

不過其實主要因為cycling computer係用garmin,所以所有野都係圍繞住買Garmin (因為一個Garmin connect app可以睇晒所由野)

用緊Fenix 3 HR
你跑唔跑步？跑步就Garmin,佢條心跳帶好正好多有用既data

以前我都有用Fenix 3 跑步, 真係有好多唔明嘅Data, 好似好勁咁.

我都係上網查完先明，好似垂直比率可以改善你跑步速度，睇recovery bpm又可以知個心臟健康

有跑 同埋做gym
好似真係幾實用

等緊聖誕做折係阿媽入隻vivosmart hr 應該70美元有得玩 香港買千幾蚊

依家最新款係forerunner 35 冇特價又係好貴

加明

gps有咩好推介？

HR+早排amazon 1020送到屋企門口

fitbit好易死電，香港代理仲要唔識野話我叉壞，問咗官方順便屌尻埋佢哋

完全記錄唔到心跳？定無咁準？
睡眠記錄個啲有無用？

用左 半年 愈來愈快無電

Alta冇心跳功能

咁alta主要有咩功能？

咁講好似fitbit有啲伏

alta伏就唔伏 佢賣點係夠細 所以就冇計心跳 但運動既計算功能基本上都齊曬 只係要用手機先可以睇返

利申：做過fitbit sale，但係突然之間叫聽日唔洗返 之後失業左一個月直到而加 所以fitbit係仆街公司

不如買Apple watch仲好
我以前用Fitbit charge hr 1
用係幾好用
不過成千幾銀買一條淨係運動用既錶
不如俾多啲買Apple watch又可以運動平時又有用

隻fitbit 已經成個禮拜sync 唔到，reset 完仲要認唔返，電子垃圾

有條fitbit flex人地送
2個月斷左3條帶，有1條仲係去旅行中途斷

Vivosmart hr有+同冇+有咩分別

多左GPS

開心使用中

Band用tomtom 咪算

Garmin Vivosmart HR+
開心使用中...唔用GPs 差唔多成星期唔叉電都得...
我有睇過Fitbit..但太多人話一年左右就出事..
最後都係買左Garmin

上youtube 睇 mio fuse個心跳反應時間好似最快
最似心跳帶
Fitbit garmin完全唔入流
我想玩hiit真係好難揀

好似apple 咁
出完iphone ipad, 走去出ipad mini

Mio 心跳sensor patented, 好野嚟
Garmin 第一隻心跳錶咪licensed 左佢地套野，之後先自家製

跑步一定係garmin tomtom 好過fitbit
佢地做gps 起家喎

想買fenix 3 HR
但太貴....

Garmin vivosmart 買唔買得過

有冇巴打用過三叔gear fit 2?

主要會攞嚟踩單車同行山
所以要睇到即時速度，距離同埋可以log路線(GPS越準越好)
另外踩單車嘅關係，如果喺陽光下睇得清楚就更好
最好有埋HR

筆直1500-2000
有冇巴打有推介

咪係 garmin hr舊個代已經係mio啦 都唔知佢up乜

235開心使用中

FR235 咪用Mio

以我所知得225 先係用mio

Fitbit好易壞
隻Fitbit Charge HR用左10個月
試過sync唔到同死電
已經返過兩次代理換左2隻新

最近為跑步轉左戴Garmin735
Synchronization 快好多
Sleep monitor又多左details

得225 係MIO, 之後都係自己野，個sensor 樣完全唔同

去左官方店度睇 隻235好似玩具咁 放棄 買apple watch好似好d

要幾千蚊個D款先至好睇少少 235都係麻麻

你要黎睇定係要黎跑先.

之不過呢, 如果要黎比人睇的話, Apple Watch 個樣比起Dress Watch 都係一隻玩具

apple watch如果簡第0代仲平過garmin235

不過令我卻步既係

235睇落成個設計唔似值成兩千 定價似乎太高 而且我淨跑步 可能其中有d實用功能我用唔著 同埋我一定係拎住部se跑 因為有apple pay又方便d gps用唔著

咁既情況 似係買apple watch sport最適合 等聖誕睇下有冇聖誕大特賣

搭單一問，唔想要手錶款，又想有得測心跳，同有gps方便跑步唔洗帶電話，可以有咩選擇？

至抵應該係garmin vivosmart hr+
Gamin Forerunner 35 又係抵屌但手錶嚟

其實係小小柒
用緊220 同apple watch nike

Vivoactive hr 唔算手錶款啦

+++++++ 先有gps，唔好買錯

vivosmart 先有 + ,

vivoactive hr 只有一個model

HR 已經有gps(利申：用緊）

另外好似唔多覺有 vivoactive hr +

vivoactive好似有兩隻 個樣完全唔同 有同冇gps分別

this

講撚錯左, vivoactive 係要佩心跳帶，小抵玩
Vivosmart hr+ 先有光學sensor 抵玩

Both vivoactive has gps

用左Vivosmart hr+3個月多D，幾好唔錯，單GPS黎講算係咁
iphone個app易用（但係睇卡路里好煩）
我對佢唯一既挑剔係機出既心跳同app出既心跳唔一樣
btw 心率都算幾準

考慮緊一係平價vivosmart hr 一係apple watch sport

謝咁多位巴打，我再留意下，始終想長戴，又想戴錶襯衫

Apple Watch / Garmin fenix3 HR for sure

用緊vivoactive hr
成10日先差1次電

如果你要襯衫，就無得揀Garmin, 除非你想下下拎支羅C批出黎換錶帶

家明for sure

咁誇張，我果隻7日左右

henix 3hr點睇？ 淘寶2950 唔識睇款

Tom Tom runner3

你唔介意佢少電過Fenix 3 當係好。之但係如果你想換錶帶，Garmin 錶本身唔似Fitbit charge 2/Apple watch 果啲有快拆扣。你下下都要用佢跟果支星星批去擰羅絲玩五分鐘

有一款仲可以放歌 apple watch有冇呢支歌仔?

Tomtom 個gps好弱雞

想買235 735
但真係太貴 235又出左成年
又冇減價

香港買水貨英文好似都係3500上下，無謂搏淘寶啦
中文版我之前買，行貨，4400上下

藍芽都弱，用過上一代連藍芽耳機bundle

用緊polar,想轉tomtom

TOMTOM RUNNER 3 CARDIO 同vivosmart hr+ 邊隻好d? 2隻價錢又差唔多

利申:跑步用

Garmin > Suunto >>> others
用過晒主流果五六個牌子

GARMIN最新個隻款係FR35, FR235既精簡版, 聖誕有特賣的話入呢隻算

咁同vivosmart hr+ 有無咩大分別？我見價錢好似差唔多

我就係咁做

帶緊garmin fenix 3😀

大屏d

芒面怕唔怕易花? 如果平時戴住黎計步, 好難避免刮到

我之前有隻鋼帶Fenix 3 初時都係咁做，返工換鋼帶，夜晚跑換返膠帶。但係玩得半佢得佢真係好撚煩。之後就換左Apple Watch S2. 諗住可以易換時都係咁做，返工換鋼帶，夜晚跑換返膠帶啲。但係其實AW 又唔係真係咁靚，加上跑步function 係AW 堅係垃圾。最後又賣左佢換左Charge 2, 平時載返dress watch 算，Charge 2 平時就折錶肉出黎袋係袋做Tracker, 跑先上返膠帶

淘個mon貼

但系好似fitbit 先有real time heart rate . 即吾係運動mode都仲check 緊。其他系打開heart rate 先開始 check . 好漫。

BTW, Fitbit charge 2個上樓梯Tracking 係堅on 9, 尋日我平常咁返工放工，佢話我一日上左350層樓梯係咁比獎盃我

用緊 Fitbit Blaze
要出中文字就要轉日文/殘體firmware

GPS 係靠手機做，準唔準真係睇你部手機

最後買咗三叔gear fit2
基本功能齊全 靚仔 夠輕身 有獨立GPS 仲有少少位放歌出街跑步做到手機都唔洗帶 有screen always on
暫時幾滿意

三叔 都唔平喎

如果真係為做運動
就做garmin or polar
兩個牌子都出哂名
你見跑步比賽都主流呢兩個牌子
如果想游埋水 出街又要型
就fenix3 hr 但五千蚊
235就跑步單車

如果為型 又要睇msg
又要呢樣個樣就買apple watch

Fitbit 手帶 個個都係話半年收皮

利伸 用緊235
為跑步而買
非常滿意
想跑就跑 就咁帶隻錶
以前專燈揹腰包為帶電話記錄gps
放工番到屋企 電話已經無電 又要驚跑跑下會記錄唔到
再講跑左幾年步
由iphone4s到5再到6+再到而家7+
就算android 電話都愈來愈大舊
帶去跑步 不論用arm bag定腰包 都好唔方便

我就係諗哂呢堆野 所以先唔買apple watch s1
始終apple watch 都同iphone聯繫住
帶apple watch 不帶iPhone 已經測唔到gps

其實d data有冇用
見735 好似好pro咁

千零蚊又幾抵 不過HR同GPS準唔準?

Misfit

太長
唔quote啦巴打

呢到答你
Garmin 個app真係可以幫你又計vo2 max
又計咩休息時間

但個人認為最重要都係 心跳個功能
個休息心跳 同你最大心跳
同跑緊個陣既心跳
佢可以幫你計 你心跳zone
第幾區域 咁你就可以知道番你付出左幾多
重要幾多可以上升

其他野都算花邊
可以睇下 但用耐左 你唔會理

如果要靚，買suunto
Wiggle 有幾款做緊特價

原來Garmin vívosmart HR+ black friday果陣amazon做緊119.9, 而家149.9
btw 呢隻款係咪唔洗連住電話都可以track到gps?

依家聖誕都冇減LOR

呢隻GPS應該冇咁準 冇glonass

唔洗連電話，但係隻野係單GPS 無雙GPS咁準

btw 前排hktv mall特價 可以睇下

hktv 乜野特價都係貴過市價 除非食佢個10%回扣

強貼留名 利申肥仔想買個計到心跳既手帶或錶好耐 意向買hr +

巴打有無推介邊到買

個陣好似14xx咋喎

我見佢未必係賣行貨 買水貨AMAZON仲平一截

咁vívoactive係咪好過FR35 ? 係amazon價錢一樣
同埋vívoactive 係咪要配埋心跳帶一齊玩?

前面有巴打話買vívoactive hr+係唔洗心跳帶 係光學 唔洗心跳帶好方便

我就覺得一隻錶平時番工用得，又符合到做運動嘅要求，即係你接近全日都會用到佢，咁計就覺得隻錶抵玩

煩換錶帶個下就好少事啫我覺得

gear s3幾靚仔

岩岩入手alta
覺得小米手環2仲好用

Garmin 235,735 舉鐵會唔會知

其實係新款同舊款嘅分别
舊款方形個隻係用心跳帶
新款長形個隻用光學

淘左forerunner 35 9H鋼化貼 有冇人夾 支付寶10蚊連郵

Garmin

fr35收到whatsapp文字notification

多謝哂各位
睇黎Vivosmart HR+真係唔錯 遲下買先

vivoactive比較多功能 比較完整 窮人版fenix 3 hr

聖誕折實$1100
OK啦

想起香港買garmin vivosmart hr plus 但唔知邊到買好 有無介紹

幾正 但係成日同人撞色

淨for跑步 幾抵玩

用左fitbit charge HR 1年
手帶殘殘地但唔會鬆呀甩呀個d
粒電冇問題
我會推介

我用緊三星gear fit 2幾好用

用緊235
但買左之後好少跑步，太忙了
不過有時唔帶個心跳讀數都有數字彈出來
都唔知準唔準的

都係一個數姐，當佢準嫁啦，又無對比

用過大陸個D平價手環心率版 對比GARMIN完全冇得比

garmin個樣麻麻地

請問Garmin行貨邊到平？？

Pebble冇左 完全諗唔到買咩好
唯有等下年再決定

之前長沙灣廣場2期官方店做緊特價 依家唔知有冇

講真 買隻 三叔gear fit 2玩下好過

已完，到24號咋。

forerunner 235 用家, 電量可用 5 日, 防水/汗, 雙gps
夠玩

咩running apps夾到garmin? runstatic唔support

boxing day sales 買左隻
七除八扣，連一條黑色
Aud$210 大約港銀千一鬆d

對我黎講 HR 好緊要，冇佢要黎做咩

fitbit 個新 app 好撚正

gear fit 2緊貼小米手環排第四
冇garmin

美國，今年有用家不滿Fitbit Charge HR及Surge心率讀數誤差極大，集體訴訟及索償。

誤差大到呢...
完全冇用 連係咪燒緊脂都唔會知

我都想知邊到平

最平咪amazon買vivosmart hr 99usd

或者上肥花收 我個隻fr35都係收返黎 聖誕節好多人收garmin禮物唔識貨平放

肥花230 $950 全新
又心跳帶 又準D
諗唔諗得過?

好平wor

但 雖然冇心跳 係冇咁方便
但心跳帶又準d 平好多

印像中 230唔係要另購心率帶既咩 佢話with HRM 仲要全新 我都想換呢隻 不過買左forerunner35就算

原裝好似係包埋
但950 會唔會平得咁誇張 怕中伏

包埋既咩? 咁咪好J平 我以為要另購先唔考慮 AMAZON之前做緊17XUSD 佢呢隻唔係中文版 950呢個價都合理 稍平

因為見格價網都成1600
平到咁

garmin fenix3 hr好正

好貴

fitbit blaze定garmin 230

用手帶不如買錶
Garmin 有隻好似出左隻一千中度既心跳錶

邊隻?35?

準備買 Fitbit Blaze ， 有咩注意

心跳誤差好大

如果想要hr, 會游水有乜選擇？
我見好多要連埋胸帶用要有游水hr data，但游水用胸帶好怪

有部份聲稱水下optical hr係運作到
咁實運作到，data錯到九彩囉
用garmin隻三項鐵人心跳帶囉

終於買左garmin vivoactive hr, 但garmin個手機apps用唔到

等report

手郁郁想買隻235

X2 但想要230多d 心跳帶準d

無，游水度到hr data得2隻，garmin 三鐵/游水專用心跳帶，同polar游水專用心跳帶

樓上見巴爸講fenix hr 少電過3 少得好誇張定點？

my mom is using garmin vivoxxx hr+:
3 days battery

All new 1012 from amazon

735xt + 三鐵心跳帶 留名

長開藍牙會唔會好食電？

Fenix2

用左fitbit hr 成年都冇問題，3~4日先充一次電
有日屎忽痕買左隻tomtom touch
點知用左幾個月就已經一日要充一次電

其實係唔係心跳帶會準過錶?

心跳帶定你指手環定胸帶？
胸帶一定最準
手環或手錶就睇佢個optical sensor 做得好唔好啦

Fitbit誤差勁大 成1x-2x
等於冇用

用完發覺自己虧左好多, 6分幾鐘跑1km心跳都去到160

比你地會要fenix 3定3 hr? 未諗到要邊款好

3hr
定fenix 5 美國出左
3hr 好快會減價

Garmin 235 開心使用中

未用過3, 用緊3hr
平時用大概一星期差一次
如果行山就6-7個鐘冇50%

有無巴打知宜家fenix 3 hr幾錢？邊到買最平？

囡囡送左aw 比我
有隻220 + premium 心跳帶
平放，有意回我

Fitbit Charge HR 係amazon開賣果陣, 已經訂左返黎, 用到依架
果陣香港都未有得賣...

電正常, sync正常, 手帶都正常
真係有咁多問題咩?

一定係garmin

3同5功能上分別唔大, 等佢出3 / 3HR 清貨價就可以去馬

月頭先買左3HR

清貨價大概幾多到？

兩個級數

有無人用charge 2? 個新sleep state, 可睇深,淺層睡眠, 仲有REM快速動眼期, 好正, 真正知自己果晚咩時間訓成點~!!

另外想問, 無單可以保嗎? 盒上有行貨貼紙

235 既中文同英文版用落分別大唔大
應該話平時中文版會出D咩提示 sosad

中英1樣 但平d, 基本英文唔是問題

但睇 msg 出唔到中字 , 唔知影響大唔大😂

真係睇你個人需要 235應該中英一樣價 咁就買中啦
Btw 買前留意下自己手機model 廢機/大陸機可能會連唔到